"Al de huizen, alle boerderijen en de mensen? '
'Mijn vader wel,' zei hij met een glimlach.
"Maar niet de mensen, Esmeralda.” "Het is bijna alsof je het deed," zei ze slim.
"Ze kijken allemaal naar jij en praat tegen je alsof je een soort prins bent.
Het moet zijn best leuk om zo te zijn. "
